林鄭媽媽又想喊 嗚啊嗚啊嗚

成日喊 成日喊 成日喊喊喊

old macdonald had a farm？

林奠媽媽 我愛香港 2019